一人一次比人屈得最深刻既經歷

好記得個次好委屈
個時仲係bb仔讀緊幼稚園 咁日老母拖住我係樓下條斜路行番學
細細個鍾意個手fing fing下咁行 一隻手拖住老母一隻fing
Fing fing下打到前面個女人既屎忽
個女人一轉頭阿嬸黎 就指住我鬧
細路仔你拍到我屎忽喎 知唔知你咁樣係非禮
我老母就sa冧 佢臨尾再補多句對住我
唔係見你細路我告你非禮！
呢單野真係好深刻 細細個啲野乜春都唔記得 唯獨呢單一直記住

手然有俾人屈

明明上車俾左錢
落車俾紅巴司機屈無俾錢 係咁bi我
然後成架車啲人望住我
但明明有俾 都無人見到/出聲話見到我有俾

俾人屈放毒屁 肯撚定條仆街放完走黎屈我

打班際籃球比人屈機
見到班d女同學都笑我廢

講唔清楚 因為佢個時既態度係真係好似我突登去非禮佢咁 仲有係幼稚園

七年前嘅事 你十年前就開始坐

紅巴喎 唔係不嬲上車比左 上車唔比會比佢屌喎

華生

行為良好早放掛

樓主個單的確係非禮 做完仲想唔認

咁係囉